# Dia 6 da Sprint 1

## O que ocorreu hoje?

Comecei os estudos com os Fundamentos de Teste de Software, nele dizia sobre:

- Teste ponta a ponta
- Teste de Integração
- Teste de unidade

## Como o dia terminou?

Pretendo olhar sobre esses assuntos com mais detalhe.